老衲或佛像太陽，照到哪裡哪裡亮

東方起。。。太陽升。。。